一人一個經歷過最sad最絕望嘅時刻

我先 一齊咗三年 然後被帽覺得個天跌落黎咁

一日輸十幾萬

由中學決定大學咩major就係為咗畢業之後可以考個資格牌，大學雖然讀係自己興趣嘅major但係因為要考資格牌，讀咗好多其他自己唔想讀或者學位無必要讀嘅科
同埋拉低咗gpa搞到後尾追得好辛苦

到最後考唔到個牌好似咁多年黎嘅努力都白費
唔知當初讀咁多係我眼中係無謂科，嘥錢又嘥時間做乜
個人無目標

另一半同自己講分手

其實我一直都覺得中學決定大學嘢係好撚on9

即係好似你唔識股票，或者對股票一知半解，但係佢就強迫你一定要買一隻股票先，然後先比你去學點玩，

5月8日嘅香港

返工再補考

每日都經歷緊

分享下？

而家囉

個香港咁政府咁
仲唔夠絕望咩

一樣但十個月 發現果日紀念日嚟

過兩日？希望頂到啦

4年被帽
拍第2次拖再被帽

叫我點信人

我都唔知可以點

一日輸左10萬，第二日輸哂儲蓄呢幾個月既事

身邊幾個朋友都係咁

由細到大都未遇到個真心錫自己嘅人
個個都愛自己多啲

梁烈士太古廣場墮樓個下.

最好嘅朋友自殺 係醫院望住佢遺體嘅一刻

大學yr1果時，讀到好辛苦好絕望
又俾fd笑gpa低
我認我係唔勤力，但係有時啲野冇興趣真係冇動力溫書
我讀一啲有興趣既科就真係會擺好多心機去睇
而加yr3，一樣gpa低，一樣keep住俾人笑
不過我都睇淡gpa，搵到自己將來想做啲咩
大學唯一最有用就係學到點樣面對逆境同埋有FNFH反思下人生

鐘意嘅人同你講冇feel

狗圍Polyu

自己睇唔開

保護唔到最重要嘅人

好撚少事

我同你一樣
好在多時間，上年年尾開始睇書同認真思考將來
由以前日日打機睇youtube睇到天黑到而家其實都算係有進步
唯一冇進步過嘅係gpa同3仲係有段距離

個日林鄭宣佈暫緩，但死都唔撤回，然後一條生命因佢而死，好絕望、好憤怒，當時喺度諗點解香港會變成咁，係咪真係做咩都阻止唔到條例通過....

屋企人喺自己面前自殺

Same 3年被帽 傷到仆街 唔知點算

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

喺公廁屙屎無廁紙
仲要隔離無人
最慘係我肚痛屙到七彩 feel到有D屎hi左喺屎忽到

打電話俾fd求救佢當我play鳩him

2012dse 放榜一睇，中文2 ， dllm fuck you HKEAA

Ching 可否分享多啲

我依家year1都係讀同自己冇興趣既科 讀到好辛苦
（我最憎就係數，依家要讀m2)
有時望住啲數成日都落唔到手做一題真係好焦慮

戴綠帽

612開始到而家

就兩年 發現女朋友做ptgf

我一直鍾意嘅人會結婚 但新朗唔係我

老豆走果刻

原來出左軌好耐

去幫一個二十頭後生仔送殯
心臟病差幾日就做手術，等唔到
睇住佢個妹㩒掣送走自己呀哥個棺木去燒
個個畫面
同全場啲人啲喊聲
依家諗起都仲係好心痛

而家

現在，我生存如同死去

最心痛係親手送走自己老豆個棺木去燒

我都好驚有日輪到自己要送人走
崩潰都似